什麼是顛覆國家

什麼是顛覆國家
吊𨳊狗習種，係
吊𨳊狗習種隻狗，係
唔吊人獸得唔得呀？唔得！
唔吊敵人和敵人隻狗就係顛覆國家
總之話你係咪係囉，這就是共匪思維，佢老母冚家剷臭閪，以上🙏